# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### Install browserify? ###

* npm i -g browserify

### Gerar Arquivo browserify para rodar no browser? ###

Digite o comando no console

* browserify main.js -o bundle.js -d
* browserify . -o bundle.js -d (O ponto indica para mapear todos os arquivos, para incluir no bundle.js)

-o => cria uma output (escrever no arquivo) + (nome.js) - geralmente o bundle.js

### Inicializar Servidor ###

* npm i -g live-server
* live-server

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact